出左黎之後越黎越啤

因為知人一定會崩壞
做野第一下解決唔到
試多幾下唔得就由佢
見得多左
好多家庭栽培d細路
出到黎際遇唔見得順遂
又有d家庭直情稱唔上家庭
生d細路出黎又ok
食煙既長命百歲
古古惑惑既得善終
有d野
你以為付出哂好周詳
到頭來係你以為放下心頭大石個陣
原來根本冇解決過
逃避先係最有用
香港人d祖先都係逃避戰亂
先至有而家香港人
讀書個陣要你全力以赴
但係依個社會
只能夠得過且過

Ching 好有心機打文！